%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}

\title{Produit scalaire}

\newcounter{cours}
\setcounter{cours}{3}
\title{Contrôle de cours \no{\thecours}}

\begin{document}

\begin{frame}
\begin{enumerate}
\item Donner la définition d'une suite \emph{croissante}.
\item Donner la définition d'une suite \emph{arithmétique}.
\item À quelle condition une suite arithmétique est-elle \emph{décroissante} ?
\item Donner la formule explicite de la suite $u$, arithmétique de premier terme $u_0$ et de raison $r$.
\item Donner la formule explicite de la suite $u$, arithmétique de premier terme $u_p$ (où $p\in\mathbb{N}$) et de raison $r$.
\end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
